加國會議員威廉森撰文：渥太華可以如何支持香港加拿大人的權利

係都去溫哥華啦

why?

呢度係指個聯邦政府